有一天，人人都要戴電單車頭盔出街

我唔係只講緊去發夢嘅人。

和理非，香港好危險，你覺得嗎？

如果你同意，以行動表達，返工返學都戴電單車頭盔。

扑頭狗好危險，所以一定要戴頭盔。
要考敬父母，唔好變成植物人。

記住，戴頭盔出街唔係犯法，近來治安惡化，暴徒隨時出沒打人，所以出街要保護自己，係無可厚非。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :